落大雨喇 有冇人可以一齊為今晚喺金鐘嘅基督徒們祈禱？

佢地為我地祈禱 咁我地呢？
我fd同我講祈禱唔一定要係信徒先做得！
無論信定唔信 做左先好嗎？
願主與佢地同在 保守佢地平安
啊們！

Push

Amen

Said 哈利路亞 Said 哈利路亞

禱已祈 （土耳其🇹🇷）
可以做到嘅只有咁多

唔係要呃正評 你地唔洗正評呢個post
但希望你地可以真係為佢地祈禱
唔洗多 兩句都可以
當然要記得幫埋連日以嚟
為公義而發聲嘅記者同所有香港人
祈禱無限次數 最重要有心！
多謝你地！

足夠了 多謝你

土耳其笑咗

真係好多謝佢哋
希望佢哋安全
番屋企好好休息再戰

push

加油啊香港人！

肯付出任何行動都要多謝
好多年無祈禱，希望在場所有人平安
後續日子大家都要努力
唔同方式抗爭都要多謝各位保衛香港
respect

多謝巴打

多謝你地呀基督徒們

Praying

感動
同為義人禱告
仲有被捕既人都需要大家祈禱

多謝你地做一個好榜樣

係咪要開始提供十字架呢

一來十字架可以驅魔（攻）
二來可以擋住攻擊 （防）
年輕勇武除咗拎磚拎鐵棍仲有多個選擇

三來，你諗下示威完咗
西方傳媒報道出嚟，係成個抗爭剩低好多爛咗個十字架
我諗會引起全球基督教天主教會公憤

基督徒們請休息
星期日全香港人都會同你地一齊唱

如果大家無信仰 都希望你地可以為岀面努力緊既香港人祈一個小禱告

求主保守帶領香港 求您守護一班被捕或受傷既後生仔 小朋友 佢地有著一顆善良 純真既心 想保護我地既家

求主您聆聽我地既禱告 好多人係第一次經歷依類既事情 應該會好無助 好驚 好痛 希望主可以令佢地可以係徬徨之中都可以感受到您既平安

以上既禱告 奉主名求 阿門

ok

我係認真post

阿們

Thanks

雖然我唔信,但都願天保護佢地